巴塞球員會唔會失業?

有左Var之後
最快比IA取代既打工仔竟然係球員